1756 佐敦有速龍落地，大家小心

1756 彌敦道裕華國貨 對面 1交巡 1黃頂豬 至少6速龍小隊落地

年31又要OT

愈夜愈凍

頭先九龍公園黨鐵站出口都有幾隻

光

又呃OT btw 今晚同水炮車3p

ok

成日撚狗，咁狗仔狗女呢？

出街=犯法
宵禁啦屌你

班狗唔OT班警嫂今晚點同其他男人去倒數

[member今晚唔係組隊上獅子山咩？[/member]

葵涌道成堆狗set rb添 阻鳩住晒

新年願望：
三萬染支那病毒
全家腦癌
不得好死

賤種ABC更黑警你估個名流架？